仲有冇人有抽發光超人扭蛋

我扭極都係超人，想要粒燈都冇

有冇人計過粒燈著都幾耐

我扭極都係燈
3連樓on99